［懺悔］對唔住，加泰唔係撐共，支持加泰人權自由嘅手足唔係鬼。

光復香港，時代革命

屌你老母
你老母係鬼

唔同路/支唔支持都唔係重點
最緊要唔好再吊尻自己人
同埋屈尻人

屌你老母臭閪，樓主係鬼

講句口號當無數啦

對唔住

最後七日！！！！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

咩事

單單打打 專業引戰

各位大佬們，幫手推推行動POST...

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

又咩事

痴撚線

個acc 俾人hack 撚左?

講撚左對唔住啦，你再討論就係分化撚，係鬼

天滅中共 講完

有無講錯先個標題，有錯我道歉

加油！

好啦我係鬼

支持

加油

樓主好低招

係有人錯咗唔認喎